{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_003381",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-21",
        "domain": "레포츠",
        "title": "여수메아리글램핑장"
    },
    "text": "麗水メアリグランピング場 (여수메아리글램핑장)\\n\n全羅南道麗水市ソラミョン217\\n\nテントや調理器具、家具なしでも、あらかじめ整備されたグランピング場でキャンプを楽しむことが、最新の旅行トレンドとして注目されています。麗水メアリーグランピング場では、巨文島、白島、梧桐島、金烏島という宿泊施設が提供されています。それぞれのグランピング場には、ベッドやテーブル、室内スリッパ、飲料水台、電子レンジ、炊飯器、電気ケトル、鍋、トイレ、ヘアドライヤー、テレビ、冷蔵庫、エアコンなどが完備されています。また、炭を借りてバーベキューを作り、キャンプの雰囲気を楽しむこともできます。キャンピング装備を持参する必要はなく、ただ体だけを持ち込んで、食器洗いと周辺の整理をすれば良いのです。さらに、無線インターネットが提供され、夜間も映画やドラマを楽しむことができます。安全確保のためにはCCTVも設置されています。真夏もエアコンが効き、真冬には暖房も完備されているため、いつでも快適にキャンプを楽しむことができます。現在は最大4人まで予約可能で、幼児も人数に含まれますが、ペットの同伴は不可です。干潟体験も事前予約すれば楽しめます。ジャンもありますが、整備が完了次第再オープン予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水メアリーグランピング場の場所はどこですか？",
            "answer": "全羅南道麗水市ソラミョン217"
        },
        {
            "question": "麗水メアリーグランピング場では何が提供されますか？",
            "answer": "巨文島、白島、梧桐島、金烏島の宿泊施設があります。また、ベッドやテーブル、室内スリッパ、飲料水台、電子レンジ、炊飯器、電気ケトル、鍋、トイレ、ヘアドライヤー、テレビ、冷蔵庫、エアコンなどの設備も完備されています。"
        },
        {
            "question": "麗水メアリーグランピング場でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、炭を借りることができてバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "麗水メアリーグランピング場ではキャンピング装備を持参する必要がありますか？",
            "answer": "いいえ、キャンピング装備は必要ありません。すべての設備が整っており、ただ体だけを持ち込んで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "麗水メアリーグランピング場ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "麗水メアリーグランピング場では干潟体験が楽しめます。事前に予約すれば参加することができます。また、ジャンもありますが、整備が完了次第再オープン予定です。"
        },
        {
            "question": "麗水メアリーグランピング場でペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、麗水メアリーグランピング場ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "麗水メアリーグランピング場では何人まで予約できますか？",
            "answer": "現在は最大4人まで予約可能です。幼児も人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "麗水メアリーグランピング場では無線インターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、麗水メアリーグランピング場では無線インターネットが提供されています。"
        },
        {
            "question": "麗水メアリーグランピング場の施設はいつでも利用可能ですか？",
            "answer": "はい、麗水メアリーグランピング場の施設はいつでも利用可能です。夏でもエアコンが効き、冬でも暖房が完備されているので、快適にキャンプを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "麗水メアリーグランピング場では安全対策はされていますか？",
            "answer": "はい、麗水メアリーグランピング場では安全確保のためにCCTVも設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 591
    }
}